Cílem bakalářské práce je vytvořit systém pro řízení osvětlení (ochotnického)divadla.
Software bude ovládat řádu výkonových prvků jako jsou stmívače, LED rampy a motorem řízené prvky. 
Systém má za úkol dále spolupracovat s hardwarovými ovládacími panely. 
-V rámci sytému je nutné implementovat případně poupravit komunikační protokoly s přípravou na jejich další rozšíření.
-Implementovat protokoly pro dané prvky. Připravit nástavbu pro implementaci komerčních zařízení. 
Udělat rešerši komerčních systému.
Návrhnout optimalizaci stávajícho komunikačního protokolu.
